食/飲咩會即時提神，但又唔會腳唔到？

如題

*瞓